政府瘋狂大清潔, 留力至 9月30日大舉反擊

政府力量及黑勢力會於10月1日前大舉清潔, 應留力於9月30日大舉反擊

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

荃灣? 我見黨鐵站嗰面冇清過喎，近荃新天地嗰面會清爛咗嘅文宣